集資搞口罩廠有冇得諗

如題

無

無，因為原材料主力靠中國